不如將首頁轉成時事台等等 其他台就手動轉？

一入連登個page就第一時間睇到行動post
其他user只要麻煩一步
又可以繼續用個forum去討論

再講不如將不推文變做預設
出左個功能咁耐
好似都味成為連登風氣
唔排除有人特登唔用去推膠post
唔知work 唔work

歡迎大家討論
集思廣益

香港人係時候要再諗下點進化

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

推

推2

推3

推4

推5

推6

推7

推8

推9

推10

推11

支持

有得 set 咩台做預設台就最好
起碼自己有得揀
而唔係逼人接受你習慣

已經有自選台
不過希望做到既係
有上連登就知有咩行動
有發夢既自然會留意
不過有時都希望非經常發夢既人都睇到

預設台 = 一開 app 第一時間會入嘅台，即係你所指嘅首頁

點解係要人用不推文
推膠post / 其他 post 上嚟又點
連登而家得返時事台？？
得返時事台可以推 post 討論？

原意係想非經常發夢接觸到行程
要討論既可以手動轉番推文回覆
其他膠post可以喺返相應既台繼續討論
咁樣只係手動轉台
而冇咁影響連登依個反共基地

其實連仔失蹤好耐

其他 post 係其他台討論
咁點解仲要人哋預設用不推文？

時事台想染指其他台嘅討論空間？

2個方法黎
一係default不推文
一係身動轉台
我覺得後者work d
前者5毛都可以繼續推膠po
可以試既話我覺得前者無傷大雅